我公司個呀姐居然將我隻杯.....

話說今日我番到office, 見到我平時用開隻水杯俾呀姐姐擺左落我個無線叉電器度

佢會唔會當左依個係杯墊

加熱杯墊

驚你個水柸無電

杯水仲熱嘅

我仲搵緊水杯個插頭